全球暖化根本係因為太陽啲火猛咗

唔關人類事

火？

閱
Attention given

sor 應該係熔岩

熔岩？

啲光猛咗

知唔知係因為啲飲筒漂到去太陽助燃所以太陽先會猛火咗
唔識就唔好衝出嚟柒啦

果啲係核聚變黎

火三角學左未？可以聽日番學問老師。（如果你上左小學嘅話）

看得我一頭霧水

進修下啦

洗唔洗幫地球包錫紙

555 牛b skrske

嘥氣啦。 全球暖化根本無人可以阻止到。

全球人口只會不斷上升。 人口上升先係道至全球暖化主因。 當地球真係因為全球暖化而導致大規模人口死亡果陣。 自然回復反正常。